強烈建議設立哨兵+旗手組織 去應對資訊誤傳問題

建議公認哨兵組織 將現場情況話比前線知
前線有決定
再用一d全部人前中後都睇到既野去比資訊大家
大家再作配合
For example 旗（現場其實有d人拎自街旗扮班狗枝旗 不如將呢樣野化作實際用途 用嚟表達前線手足決定）或者 牌

推

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

呢個得 如果要全部人撒退就拎紅旗跑通街再keep住講時間走人

一陣又俾人屌立大台

通訊哨兵係整合現場情況 唔會比意見
只係去做公認既資訊交流

今日好多人誤傳西鐵站已封
沿住青山公路行去yoho mall又話會入村 好多冇睇地圖唔識路嘅俾佢點左返轉頭
然後又有人話返去教育路方向走
好彩冇聽佢地點 如果唔係就食正催淚彈
都唔知係唔係有人專登製造混亂

旗手 鼓手.

同意

十卜

其實好早同朋友傾過應該用顏色煙

兩樣都需要

但其實點樣決定前進 同退都有排嗌交 一陣舉左前進咪又係驚？

今次係第一個嘗試

煙會消失唔係咁好 旗最實際

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案

呢樣其實我覺得要有多d經驗先
不過最緊要係準確表達前線手足既決定比後排
唔好再比人fake走曬
所以依家先試下用係決定幾時散水既情況

3色旗 隊前中後各放3個人
上個月已經有人講過 但好似冇乜人理
仲有航拍+walkie放哨

TG 有哨兵

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

Push